天水圍求救 希望各區圍魏救趙

一方有難呀 ！

光復香港 時代革命

天水圍

黑旗呀天水圍

去圍各區狗屋呀

馬鞍山開始多人

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

聽講西環街坊好撚唔GUR

圍狗屋圍狗屋

荃灣？

要人！！！

要人

又拉咗好多呀！

點解會無啦啦拉咗四個人

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

拉左成排la

d差佬戇尻架 係又拉唔係又拉

比人滅左團

喺狗屋門口抗議時捉咗

頭先舉過黑旗

記者話 有接近十名示威者被捕

比人拉哂啊 救人啊

Push

拉散狗力呀 圍元朗 屯門 呀